[突發] 有人喺火車影結婚相

痴撚線 依啲時段時結婚相
塞晒啲人係後面過唔到黎

太多人唔梗要換過支鏡影大頭

究竟有冇申請呢

影完即刻返工

(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

可能就係呢個時間呢個地方認識呢

睇錯火影

咁都唔係喺到影結婚相呀？

依個時段又唔係少人 而且又會影響到人 你話車廂冇人就話啫

企係佢地中間BLOCK柒佢地成程車,睇佢地影乜鳩

其實如果佢地覺得火車係好有意思, 好值得留念, 佢地可以同港鐵申請呀
相信比錢都可以解決問題

車已落

諗多左啦
其實係搭緊火車出市區影
咁包左攝影師全日
搭車時間都影住先唔好嘥

明嘅 但係相信唔係依個時段影囉
成車人望住你地影真係好咩

人地結婚高興下咪算 香港多得你呢班投訴撚

咁又係, 就算比佢包左個車廂, 都要搵一班茄哩啡

你岩, 攝影師心諗, 都好, 又可以呃你加相

結到咁鳩寒酸就咪鳩結啦

結婚就乜都得？

有次見到有pair 係落完雨嘅旺角街市影, 仲要著白色拖地裙 , 個攝好似仲想拎啲水氹做鏡, 認真痴線

即刻CALL 職員啦, ON9, 係公共交通工具搞D 咁野阻住其他人, 本身都唔係咩好人啦, 玩寸佢個PARTY 囉

依家有犯法？

乘客背景都好重要

冇 但係港鐵有條款講明唔得

(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

咁除非你話佢哋有申請咁我就冇嘢好講喇
但係用下個腦都知道依啲時段冇可能會批啦

好酸